國唔國最近連登好有造假feel

D post郁d都過千like 係咪連狗改數字

你真係以為有咁多人咩 不如我轉個ac覆你